塞地鐵 (2)

大家瘋狂上落車 佢就會係咁開閂門
仲有集體頭暈呀 肚痛呀 跌嘢呀
大家加油

咁多人，空氣唔流通，好易暈同不適

繁時先啦
非繁無效果